[AV無虛構] 19歲女向父獻初夜, 弟誤以為姊遭父侵犯而報警

8年前19歲的少女在安慰心情低落的中醫父親(當時51歲)時，卻跟他亂倫性交，獻出自己初夜，兩人關係更一直持續並拍下性交片段，最終少女胞弟發現片段，誤以為胞姊遭父侵犯而報警。父女早前在區院分別承認兩項亂倫罪，法官今判父親入獄2年，女兒則判入獄14個月，緩刑2年。

法官判刑時指，案中父親求情稱因衝動犯案，後悔在女兒主動親熱時沒作拒絕，心理報告則指離婚後父親將對女兒的愛與情愛混淆，報告又指他說話過份謹慎，只講對自己有利的說話，但認為他再犯機會低。法官指雖然案件是女兒作主動，但對社會大眾，本案涉嚴重罪行，判監恰當，考慮女兒主動的因素，判他兩年監。

至於案中26歲女兒則獲不同處理，心理報告指她自幼與父親親蜜，反與母親關係差，父母離婚對她打擊甚大，影響學業，她女兼母職全副精神照顧家庭和父親店鋪，社交圈子狹窄，沒有適當與異性發展關係，當時生命中唯一成熟男性只有父親，便錯誤地處理其性需要。法官指，由於案件由她主動而起，她需承擔罪責，感化不適合，故判14個月監，但緩刑2年。

曾表明會返內地結婚以與女兒保持距離的父親，今透過大狀改口稱要留港照顧兒子讓他完成學業，又指已簽署器官捐贈，同時會竭盡所能，以自己中醫的知識貢獻社會作為補償。

女兒大狀則指，本案情情節獨特和不尋常，毋須判最高刑罰，並透露從未外出打工的女兒後天將有工作面試機會，若成功被取錄，有收入就可幫助胞弟及回饋社會。

現年26歲的女被告曾於求情指自母親離家出走後她女兼母職，照顧父親及胞弟，並錯將愛情投放在父親身上，因得知父親打算與未婚妻再婚，感到妒忌想到獻身父親以作挽留。辯方亦曾透露，揭發案件的胞弟，他起初不知原來胞姊自願性交，事後遭受很大打擊並患抑鬱症，需服藥治療。

兩罪發生於2009至2015年間，直至前年8月，女被告讀中學的弟弟返家時驚覺父親全身赤裸，胞姊則在洗澡，心中生疑。兩個月後，他發現6段父親與胞姊的性交片後報警。

Source:

女都要入獄？

最慘係個女

開咁多post做乜9

我冇咁老

唔係咁既意思

真愛都有罪
現代倫理大悲劇

弟報乜撚警 企係門口打飛機 或者加入埋3P 咪算鳩數

唔知入果下想甚麼？

佢老母?

第一次